公說公有理婆說婆有理

睇得多連登，口同鼻拗，要做的就點都要做，唔做嘅就點都唔會做，講咁撚多嘈咁撚多交都無謂，嘥氣